一齊玩返夢之歷險［回憶］

細細過成日玩 日日打死地 打冰島
好懷念
有意加tg:

Nostale UK die

mac機係咪冇可能玩到

玩到呀

港服玩家留名

港服海洋lm

有冇教學
down咗windows模擬器都係開唔到game

天夢lm

Bootcamp

天空lm

不如開tg group 有無人想入？

Lm

Hi

有玩緊

岩岩玩返港版 64lv弓手 有冇人可以帶一帶我 依家玩返唔知點開始好 或者有冇家族收人?

仲有無人玩~成十年無玩~想玩下輕鬆下